今晚你會做咩？

今晚7:30愛丁堡呀

同我去！

一齊去！

今晚見

雲哥

收到！

申請咗喇

黎啦！屌

Come

推

出呀

7:30

唔到正契弟